《再見螢火蟲》導演高畑勳逝世 享年82歲

死仆街終於死做啲咁動畫，搞到我次次睇都咸。
Rip

百變狸貓係咪高畑勲？

糖水

82歲唔係用享年啊

享壽?

係 細個第一次睇好撚正

RIP

Rip